除非出到核子手段背後意思係除左戰爭，絕不讓步

除非打杖

否則會一直無賴、赤化、打壓人權落去

唔會有談判/妥協既空間

共產黨就係一直用咁既手段

用瓦缸碰瓷器既心態

搏其他國家唔會攬炒，攞盡最大著數

香港人除咗第日開戰外應該都好難光復

核彈都唔割

打仗

冇諗到和平嘅日子咁快就結束啦

仆街
好快中回力鏢
快d 買定午餐肉

中共代言人，公然挑釁別國，提起戰爭

核彈一炸死鳩晒啦！

都係代中共講姐

錄音機

好快有大獲野發生

一個正常嘅領導人特首又好總統又好

絕對唔撚會隨便喺記者會上面講「核子」

後果嚴重該同核突過你溝女dating明言做愛

大家睇路
有股票就賣曬佢除咗礦物股

if we burn you burn with us
香港重生機會

港共同中共一樣，用言語、思想等文明溝通方式係行唔通既

Push

北韓學足

中國駐香港代理人
代表支那向美國宣戰

其實佢係咪求救緊？

[推上國際] 林鄭：除非出到核子手段，咁就兩敗俱傷，否則我地應付得到！有冇人知呢段英文點講？

同所有獨裁政權都係一樣

推

獨裁都唔會同人講除左戰爭無話傾

核威脅美國？
美國上次古巴危機都未淆啦
講核威脅 解放軍及唔及得上蘇聯紅軍十分之一？

或者出金融核彈：取消金管局係聯儲局嘅戶口，取消聯繫匯率

叫美國做下核彈防空

呢隻港英餘孽

港澳辦：應特區政府要求，中央決定派遣內地檢測人員赴港協助開展大規模檢測篩查，及加快建設臨時隔離及治療中心

證明中央係會應特首要求

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

美國仲係到計緊數 因為自己都會痛 仲要係堅痛個隻

咁咪熱戰囉, 自己100%唔會痛, 因為中共根本冇本事打

點都唔會美國出軍先 最有可能就係立保護台灣法案 之後駐軍台灣先 逼支那出手

港府考慮核子手段情況 城大核子工程有前途

TWITTER

真係 港共仲燈撚過連登仔

考驗下幾多連登仔同香港人當"核彈都唔割"淨係口號

美帝一定攔截，相互毁滅保證

原來最想攬炒果個係中共

林鄭講嘅係全管局

金

一直都冇和平過

但反戰/左膠會淆